健康劈佛.....減肥餐

星期六日繼續返工

煎三文魚 125g
+蒜蓉炒蘆筍 200g
+雞蛋1隻
+金奇異果1個

仲未瞓到

我之前都好鍾意
黑椒雜扒飯枝竹火腩飯
大劈汁溝埋啲飯同餸
但自從減肥之後就冇飯過

澱粉控唯有做運動嚟幫自己咋喎
其實食肉嘅同時食返多啲菜就會容易消化好多

7點啦喎
食咗早餐睇吓訓唔訓到

真
其實我個人感受如果真係要短期減肥你淨係做運動真係唔會減得好多
最快最有效真係靠節制自己飲食

我都減梗肥
只係夜晚唔食米飯都效果卓越
依家譚仔我都係少米仲食淨一半

巴打 我剛追你post
你係食呢方面都幾hardcore
我自己係瘋狂運動+避carbs
1星期減1kg

究竟係點做到次次隻蛋黃都係正中間我每次都係側埋一邊

低碳

加油呀ching

Thx

我知啊配合下你

屋企睇落咁有錢要返星期六

我都減緊

早晨 王子
呢餐早午餐？

巴打你夜晚會食乜？
我成日攝取都係1000kcal，覺得咁樣減唔係太健康，想夜晚食返多啲但係又唔知食咩健康

隻蛋搞咩

Diu你兩個
笑到我

係啲水到落少少鹽
水滾之後落蛋
大火煮6分30秒
之後即刻放入冰水

早餐
依家食午晚餐